"use strict";
const { Card } = require("../models");
/** @type {import('sequelize-cli').Migration} */
module.exports = {
  async up(queryInterface, Sequelize) {
    await Card.bulkCreate([
      // üìΩÔ∏è –ö–∏–Ω–æ
      {
        question: "–ö–∞–∫–æ–π –∞–∫—Ç–µ—Ä —Å—ã–≥—Ä–∞–ª —Ä–æ–ª—å –¢–æ–Ω–∏ –°—Ç–∞—Ä–∫–∞ –≤ —Ñ–∏–ª—å–º–∞—Ö Marvel?",
        answer: "–†–æ–±–µ—Ä—Ç –î–∞—É–Ω–∏-–º–ª–∞–¥—à–∏–π",
        deckId: 1,
        points: 100,
        urlImage: null,
      },
      {
        question:
          "–í –∫–∞–∫–æ–π —Ñ—Ä–∞–Ω—à–∏–∑–µ –µ—Å—Ç—å –ø–µ—Ä—Å–æ–Ω–∞–∂–∏ –õ—é–∫ –°–∫–∞–π—É–æ–∫–µ—Ä –∏ –î–∞—Ä—Ç –í–µ–π–¥–µ—Ä?",
        answer: "–ó–≤–µ–∑–¥–Ω—ã–µ –≤–æ–π–Ω—ã",
        deckId: 1,
        points: 200,
        urlImage: null,
      },
      {
        question: '–ö–∞–∫–æ–π —Ñ–∏–ª—å–º –ø–æ–ª—É—á–∏–ª "–û—Å–∫–∞—Ä" –∑–∞ –ª—É—á—à–∏–π —Ñ–∏–ª—å–º –≤ 2023 –≥–æ–¥—É?',
        answer: "–í—Å–µ –≤–µ–∑–¥–µ –∏ —Å—Ä–∞–∑—É",
        deckId: 1,
        points: 300,
        urlImage: null,
      },
      {
        question: "–í –∫–∞–∫–æ–º –≥–æ–¥—É –≤—ã—à–µ–ª –ø–µ—Ä–≤—ã–π —Ñ–∏–ª—å–º –æ –ì–∞—Ä—Ä–∏ –ü–æ—Ç—Ç–µ—Ä–µ?",
        answer: "2001",
        deckId: 1,
        points: 400,
        urlImage: null,
      },
      {
        question: '–ö–∞–∫–æ–π —Ä–µ–∂–∏—Å—Å–µ—Ä —Å–Ω—è–ª —Ñ–∏–ª—å–º "–ö—Ä–∏–º–∏–Ω–∞–ª—å–Ω–æ–µ —á—Ç–∏–≤–æ"?',
        answer: "–ö–≤–µ–Ω—Ç–∏–Ω –¢–∞—Ä–∞–Ω—Ç–∏–Ω–æ",
        deckId: 1,
        points: 500,
        urlImage: null,
      },

      // üéµ –ú—É–∑—ã–∫–∞
      {
        question: '–ö–∞–∫ –∑–æ–≤—É—Ç —Å–æ–ª–∏—Å—Ç–∞ –≥—Ä—É–ø–ø—ã "Queen"?',
        answer: "–§—Ä–µ–¥–¥–∏ –ú–µ—Ä–∫—å—é—Ä–∏",
        deckId: 2,
        points: 100,
        urlImage: null,
      },
      {
        question: '–ö–∞–∫–∞—è —Ä–æ—Å—Å–∏–π—Å–∫–∞—è –ø–µ–≤–∏—Ü–∞ –∏—Å–ø–æ–ª–Ω–∏–ª–∞ —Ö–∏—Ç "–ê—Ä–∏–≤–µ–¥–µ—Ä—á–∏"?',
        answer: "–ê–ª–ª–∞ –ü—É–≥–∞—á–µ–≤–∞",
        deckId: 2,
        points: 200,
        urlImage: null,
      },
      {
        question:
          '–ö–∞–∫–æ–π –º—É–∑—ã–∫–∞–ª—å–Ω—ã–π –∏–Ω—Å—Ç—Ä—É–º–µ–Ω—Ç –Ω–∞–∑—ã–≤–∞—é—Ç "–ö–æ—Ä–æ–ª—ë–º –∏–Ω—Å—Ç—Ä—É–º–µ–Ω—Ç–æ–≤"?',
        answer: "–û—Ä–≥–∞–Ω",
        deckId: 2,
        points: 300,
        urlImage: null,
      },
      {
        question: '–ö–∞–∫–æ–π –ø–µ–≤–µ—Ü –∏–∑–≤–µ—Å—Ç–µ–Ω –∫–∞–∫ "–ö–æ—Ä–æ–ª—å –ø–æ–ø-–º—É–∑—ã–∫–∏"',
        answer: "–ú–∞–π–∫–ª –î–∂–µ–∫—Å–æ–Ω",
        deckId: 2,
        points: 400,
        urlImage: null,
      },
      {
        question: '–ö–∞–∫–æ–π –∫–æ–º–ø–æ–∑–∏—Ç–æ—Ä –Ω–∞–ø–∏—Å–∞–ª "–õ—É–Ω–Ω—É—é —Å–æ–Ω–∞—Ç—É"?',
        answer: "–õ—é–¥–≤–∏–≥ –≤–∞–Ω –ë–µ—Ç—Ö–æ–≤–µ–Ω",
        deckId: 2,
        points: 500,
        urlImage: null,
      },
      // –ú—É–ª—å—Ç—Ñ–∏–ª—å–º—ã
      {
        question: "–í –∫–∞–∫–æ–º –º—É–ª—å—Ç—Ñ–∏–ª—å–º–µ –≥–ª–∞–≤–Ω—ã–π –≥–µ—Ä–æ–π ‚Äì –∑–µ–ª—ë–Ω—ã–π –æ–≥—Ä?",
        answer: "–®—Ä–µ–∫",
        deckId: 3,
        points: 100,
        urlImage: null,
      },
      {
        question:
          '–í –∫–∞–∫–æ–º –º—É–ª—å—Ç—Ñ–∏–ª—å–º–µ –∑–≤—É—á–∏—Ç —Ñ—Ä–∞–∑–∞: "–†–µ–±—è—Ç–∞, –¥–∞–≤–∞–π—Ç–µ –∂–∏—Ç—å –¥—Ä—É–∂–Ω–æ!"',
        answer: "–ö–æ—Ç –õ–µ–æ–ø–æ–ª—å–¥",
        deckId: 3,
        points: 200,
        urlImage: null,
      },
      {
        question: '–ö–∞–∫ –∑–≤–∞–ª–∏ –∑–ª–æ–¥–µ—è –∏–∑ –º—É–ª—å—Ç—Å–µ—Ä–∏–∞–ª–∞ "–ß–µ—Ä–µ–ø–∞—à–∫–∏-–Ω–∏–Ω–¥–∑—è"?"',
        answer: "–®—Ä–µ–¥–¥–µ—Ä",
        deckId: 3,
        points: 300,
        urlImage: null,
      },
      {
        question: '–ö–∞–∫ –∑–≤–∞–ª–∏ –¥—Ä–∞–∫–æ–Ω–∞ –∏–∑ –º—É–ª—å—Ç—Ñ–∏–ª—å–º–∞ "–ö–∞–∫ –ø—Ä–∏—Ä—É—á–∏—Ç—å –¥—Ä–∞–∫–æ–Ω–∞"?',
        answer: "–ë–µ–∑–∑—É–±–∏–∫",
        deckId: 3,
        points: 400,
        urlImage: null,
      },
      {
        question: '–ö–∞–∫ –∑–≤–∞–ª–∏ –ø–∞–Ω–¥—É –∏–∑ –º—É–ª—å—Ç—Ñ–∏–ª—å–º–∞ "–ö—É–Ω–≥-—Ñ—É –ü–∞–Ω–¥–∞"?',
        answer: "–ü–æ",
        deckId: 3,
        points: 500,
        urlImage: null,
      },
      // –°–µ—Ä–∏–∞–ª—ã
      {
        question: '–í –∫–∞–∫–æ–º —Å–µ—Ä–∏–∞–ª–µ –∑–≤—É—á–∏—Ç —Ñ—Ä–∞–∑–∞: "Winter is coming"?',
        answer: "–ò–≥—Ä–∞ –ø—Ä–µ—Å—Ç–æ–ª–æ–≤",
        deckId: 4,
        points: 100,
        urlImage: null,
      },
      {
        question: '–ö–∞–∫ –∑–≤–∞–ª–∏ –≥–ª–∞–≤–Ω–æ–≥–æ –≥–µ—Ä–æ—è —Å–µ—Ä–∏–∞–ª–∞ "–í–æ –≤—Å–µ —Ç—è–∂–∫–∏–µ"?',
        answer: "–£–æ–ª—Ç–µ—Ä –£–∞–π—Ç",
        deckId: 4,
        points: 200,
        urlImage: null,
      },
      {
        question:
          "–í –∫–∞–∫–æ–º —Å–µ—Ä–∏–∞–ª–µ –≥–ª–∞–≤–Ω—ã–µ –≥–µ—Ä–æ–∏ –∂–∏–≤—É—Ç –≤ –∫–≤–∞—Ä—Ç–∏—Ä–µ 20 –Ω–∞ —É–ª–∏—Ü–µ –û–∫—Å—Ñ–æ—Ä–¥?",
        answer: "–î—Ä—É–∑—å—è",
        deckId: 4,
        points: 300,
        urlImage: null,
      },
      {
        question: '–ö–∞–∫ –∑–≤–∞–ª–∏ –≥–ª–∞–≤–Ω–æ–≥–æ –≥–µ—Ä–æ—è —Å–µ—Ä–∏–∞–ª–∞ "–¢–µ–æ—Ä–∏—è –ë–æ–ª—å—à–æ–≥–æ –≤–∑—Ä—ã–≤–∞"?',
        answer: "–®–µ–ª–¥–æ–Ω",
        deckId: 4,
        points: 400,
        urlImage: null,
      },
      {
        question: '–§–∞–º–∏–ª–∏—è –≥–ª–∞–≤–Ω—ã –≥–µ—Ä–æ–µ–≤ —Å–µ—Ä–∏–∞–ª–∞ "–°–≤–µ—Ä—Ö—ä–µ—Å—Ç–µ—Å—Ç–≤–µ–Ω–Ω–æ–µ"?',
        answer: "–í–∏–Ω—á–µ—Å—Ç–µ—Ä",
        deckId: 4,
        points: 500,
        urlImage: null,
      },
    ]);
  },

  async down(queryInterface, Sequelize) {
    await queryInterface.bulkDelete("Cards", null, {});
  },
};
